Connect the world 全球抗 ChiNazi (紅色恐怖)

●連登公投，統一谷行一條片
(香港慘況 --> ChiNazi一路已來劣行影響全世界eg.西藏/新疆/台灣/南海/一帶一路陷阱/扣押歐美公民甚至大使館人員/與北韓組成新邪惡軸心/無視國際秩序/輸出極權意識形態無視普世價值 --> 全球要對抗新ChiNazi)
●連登公投，統一谷行一個hashtag eg. #FreeHK_from_ChiNazi

●全世界已連結如下
跪求請各外文巴打幫手，特別係阿拉伯文!

*勇武始祖Muslims (中東/中亞/土耳其/北非/印尼/巴基斯坦/孟加拉)：逼害新疆
副tag #請阿拉伸出正義之手 #AlahSaveHK

***Buddhists (蒙古/泰國/柬埔寨/緬甸/斯里蘭卡)：逼害西藏

*印度：世仇

*越南、馬來西亞、菲律賓、汶萊與印尼：
南海主權爭議

*緬甸：發展爭議

*哈薩克：發展爭議

*坦桑尼亞、肯尼亞、委瑞內拉、巴基斯坦：一帶一路陷阱

*盧旺達：

*愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛：自由之鏈

*南韓：
~南韓人的民主追求eg.光州事件
~北韓支持中共結成新邪惡軸心

*日本：
~北韓支持中共結成新邪惡軸心

*美國：California for HK

*加拿大：

*德國，以色列。。。歐洲：stop ChiNazi 新疆西藏香港

*波蘭：

*英國：

*法國：

*瑞典：桂民海

*丹麥：

*澳洲：

*新西蘭：亞太威脅

*台灣：今日香港，明日台灣

*澳門：

*富可敵國：索羅斯

●向全世界訴求
1) Boycott ChiNazi
~eg. 罷買中國貨
~eg. 罷去中國旅遊
2) 收容香港人
~英國：97前出生BC by birth (Citizen of the United Kingdom and Colonies)

~澳洲：第二國藉

3) 醫療船
4) 義士提供海外庇護
~德國：難民名額

~台灣

5) Nobel prize

。。。齊齊提議整理

●素材
~香港一旦失守，下個就會係你地！
If Hong Kong is fallen, you will be the next!
~文宣方向應該要強調ChiNazi正影響全球秩序
1.）集中營、去人性化、血腥鎮壓：建造龐大集中營屠殺維吾爾人
2.）無視國際法，例如中英聯合聲明和國際法庭南海裁判；利用香港金融系統幫極權政府避開制裁，同時幫助黑幫同恐怖份子清洗黑錢。
3.）無視人權公約，人權紀錄惡劣；以國家級規模進行器官販賣，售賣人工合成毒品，強逼年幼女性向國外政要賣淫
4.）獨裁、利用科技監控人民、操控媒體和輿論；白色恐怖、人民互相篤灰
5.）向歐美日韓澳紐巨企施壓，以13億人口市場令佢地屈服係中國既意識形態同侵害公民人身自由
6.）提供核技術，化武技術及資金援助極權政府，與北韓結成新邪惡軸心
7.）以市場強逼企業技術轉移/交出人事名單
8.）派出間碟到外企高層及大學研究所，竊取外企核心技術同研究資料；竊取科技、侵犯版權
9.）派出中國留學生及假移民建立統戰部，威嚇及利誘華裔公民，同時賄賂外國政要，避免國安局追查
10.）違反加入世界貿易組織承諾；依然操控市場，匯率，外匯
11.）擴充軍備、侵略野心，危害亞太地區安全

加油

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

用 nazi 類比就低估咗 習粹 嘅邪惡
naXi 某程度上令人聯想到 nazi 但係始終冇包含到其詞，點到即止

一定要去 nazi 化
用 Anti-ChinaXi

用 反習粹中國

習治下 嘅共產黨有問題，等 共產黨內部反習

凸出個習

等共狗割習

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

方便大家抄hash tag

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

補充素材:
透過造島武裝充滿主權爭議嘅南海，試圖控制海域，操控貨運航線

Too long but I read

#AntiChinazi